究竟人類歷史上有冇一個系列好笑過impractical jokers?

Joe

我而家重睇牙醫個集已經唔識笑

啱啱睇完第一季
點解Netflix得4季咁少

Netflix有得睇？

終於有人講
我係長期擁躉Sal

Netflix 話係2015 年第一季？但啲拍攝場合同畫質唔係好似嘅

search 唔到

有咩網睇

以前睇，笑到口都痛

蕭生系列 好撚認真多角度分析
又合理 你會認同佢最後錯
睇番都笑

香港netflix冇喎

YouTube

戲都拍埋

好神奇佢哋就算出晒名都搵到繼續拍落去嘅方式

成場老臨

呢集笑到我

其實我一直以為佢地係youtuber...
所以不嬲都喺youtube睇

點解我睇到既

有頭四季
好多情節都喺youtube binge watch睇到識背

香港netflix明明就冇喎

我真係search唔到